未瞓咪入嚟傾下計囉（412）

爆左！

留名

煲飯唔記得撳掣

好快手

咁得閒啊你

頭先幫電話差電
原來條線無插插頭

辣辣

垃圾中概股

mon u

我都試過

少蠢

原來唔止少蠢

Lm

我炒菜個陣有發現架

好彩唔係諗住食先發現

同大家推薦一首歌

可以聽下

真
所以我都蠢唔晒㗎

達達做咩樹

mon返你轉頭

miss u

同frd講嘢 結果認錯人 個fd已經走遠咗

帝

聽日方加

想一齊食pancake

把聲幾掂

十分滿分大約有九分

我都係

好眼瞓

樓豬！！！！！！

但我要返學交文件

咩樹

咁麻煩

嗌下你

去訓

係吖 八月中又要交學費搶$

要去我樓下嗌

未沖涼

我交左了！！！！
然後依個sem應該都zoom上堂

臭臭快啲去沖！

咁嗰個人有冇彩你

好貴 我都係online

係呢
好好聽

9分係醒
1分蠢

有佢同我對望 之後我尷尬笑

未夠鐘！

倒錢落海

好想睇戲

有冇say sor

買咗隻垃圾美股

我都想睇嗰套韓國野
仲想食好西

真 好彩有cef

輸死未

冇 我直接走咗

好彩輸少少啫

宋智孝個套？
好想打邊爐

係咪即刻想搵窿捐

好似係喪屍個套
我想打邊爐。食串燒

係 哭𠹌咗

最後一年都要online咁讀 想4

好慘呀

有輸有贏
唔好買咁大

個本未夠大 買唔到太大

多謝政府 相信政府

即係本夠大就買大

第一年就online 識唔到人

冇錯

想4

Hihi

我想搵工

Pm佢地

下次小心啲

一陣輸埋條底褲典算

依家應該好難搵咩都閂曬
飲食業又收收地皮咁

亂揀asso讀

有grp好似全部弟弟妹妹禾老了

唔出聲

唉
係屋企 好悶

牛佢哋

望清楚 先講野

邊間

悶4 出街又唔安全

咪就係

好討厭 幾時先完

禾唔sick牛
做毒撚好過啦

一定

我仲好想旅行

等比佢地牛

Hello

我都想 本來都諗住去台灣玩

是咪要我拉大隊去

弟弟不了

莊

掉轉咗

最近有咩做啊SJ巴

低調啲

原來不喜歡弟弟

Hkcc

旅行呀

想join

點會

不嬲都揀哥哥

明白

...

哥哥正

想唔想聽多首好聽既歌

一啲啲啦

你叫既

蠢

想！請介紹

即係叫你

剩*

我冇呀
蠢個個is xx

原來想同禾二人世界

真 冇咩事都係繼續單身算

哦！你做咩話樓豬蠢！！！

真心 好好聽
自己作曲

記得帶pancake比我吃

想玩玩了

人地都無開名

佢叫xx咩

木有！

把聲

佢明明就寫住 蠢個個is樓豬！！！

想玩咩

你明明就寫住係樓豬！

都幾勁

笑死

冇啊，返下工，做下運動，屋企hea

why

你要洗眼！

木錢！！！

我對眼好乾淨

欺凌我

係咪好好丁
我覺得男仔把聲好曬
真係

悶到爆 係屋企日hea夜hea

冇呀
我好悶呀

有好多屎！！搞到你睇錯野

到底係你識讀心定

你就有屎
你眼中淨係得屎撻！

你寫得咁清楚！！！

個個係浮兄佢最中意屎撻

保護你

拿 我冇呀

好正

唔好屈餃餃！

唔會

救駕！！

係屋企煮下野食

相信牙達！

你個funson

大家都睇到

請佢食屎撻

幫緊你幫緊你

邊有

佢會去你樓下搵你

你唔好屈餃姐

放狗咬瓜佢

佢根本就係咁寫

嗨

救命

你好

惡了

有咩做

我會揸快啲㗎啦

冇吖 hea緊

等我贏第一桶金

聲控

有啲悶

溝佢

有呀 一日煮2餐

阿痛

但冇人會明

我不嬲都惡

真 上嚟傾計算

請我食飯 多謝

我又想傾

牙早

禾明

但係比小朋友恰

賢妻 我少煮 得琴晚煎咗牛扒

真係好悶

歡迎 解悶地方

有女的

好！ 到時ig搵我

對手只得一個

廚廚好識貨

想撘嗲

楚楚好好呀

食得多好味米線都醒啲

靚聲巴

支持

係窮呀
想食牛排

你好你好 有咩搞作

我依家恰返佢 佢剩係做我比d功課！

下
唔好了

我都窮
煎比你

好苦悶唉

搵唔到位入

仲識結他

搵緊位加入話題

真

好呀
衝呀

又驚

呢到入

太肥卡住咗

加分 自彈自唱好正

要幾成熟

拉我

6成

唔做第三者的

拉緊

正人君子

咁比5成啦

餃餃

再用多少少力

你唔明

真呀
好型

基本野

5成

緊係

我要熟啲

是

冇力啦

欣賞

因為肥嗰個係你

諗起都覺得正

叫咗你平時食多啲嘢

開心啦你

Sick食

咁七成

多謝

食好多啦

丁出血

唔夠啊

為什麼

唔洗客氣

希望未來男朋友係咁

緊係啦
岩岩好

咁又太熟

想點

我太醒

唔同意

識音樂既男仔

肚餓了 我整埋焗蒜

再食多啲

有野食

想要薯蓉

咁麻煩架

女人係咁

正

有牛排

肥死了

有幾肥

加牛油

真
我男人

鞭都冇用

我仲煩過女人

就嚟二百磅

不了

燭光晚餐

咁甜

大家都好識野

又歧

餓了

餃餃生活好豐富

真心正

我已經超過二百磅

無吖 我大愛

我有廚廚同我食

Details

由細到大 都覺得好正

想食

可以抬上山食三個月

#285

仲有甜品

你都幾細食

可惜揾唔到

佢同左轉轉去食飯

想整了 聽日

唔是我

咁是誰

不嬲

加杯酒

邊個

係

是...是你！

咁你又話食好多

邊個黎架
左轉轉 is who

想親密接觸？

我唔識hack人ac

Me

記得影相上嚟

我扮咋

又呃

唔係呀

咁...係邊個！

緣份好難

佢又話同你食咩

好吖 做自爆師

邊有又...

我唔介意

哭撚咗

轉轉！

真 有緣冇份

典知

咁多人想同我食咩

眼淚是珍珠

要識到 都難

唔值錢

渣

係！

豬豬我就識

渣架
無人識我喎

值$1

咁驚
咁要預約了

渣開

鬼有你艾豬咩

多謝 保護餃餃

輕鬆啦！

悶4

識樂器是bonus

幫緊你幫緊你！

做你秘書

買到啲咩

沖涼未

開始delay

比隻手我

同意！

冇糧出ok?

買到粒糖

未睇緊Alfred

tg搵我 我比你喇

我識

哭𠹌咗

唔好意思

hugo19911

邊個Alfred

加分！

希望 下一個會識啦

出牛排ok?

同你give me five 然後say goodbye

我渣ga

Always

搵位入黎先

hugo巴打

有碗話碗個個

Hi心痛巴

嬲咗

加油

Ok

strong d

絲打我仲未沖涼

唔係

small air no good ah

見字沖涼

請你食粒

走先！

Oh會肚餓

咩味先

唔係呀！

識咩？

笑左

檸檬

各位網友，大家好

我鍾意布丁狗

請我食檸檬

Big gas no use

你好吖

Hi做咩咁嘅樣

好唔好食

No power la

我中意狗肉

酸死

好好睇

笑咩喎

網絡紅人

比多粒甜嘅你

笑鬼4

hugo係 我唔係

好悶

你好似有啲道理

Lm你去食宵夜

My power powerful

辣油姐

老納

油油

讀書

Hugo比你搞到轉id 好橙

結他
遲d想學埋打鼓

甜嘅檸檬糖？

訓死左

幸災樂禍

又屈

仲邊有啖好食

道理之鬼

自彈自唱比我聽
支持！

邊有 諗多左

你想要咩味？

有冇iq題

你成日都自彈自唱(走音）

揾男朋友

冇麵煮？
我有糖水

將自己嘅快樂建築係人地嘅痛苦身上係唔好的

好型

我唔識彈 走音真

可樂味

那有仔

好牙 可樂軟糖好食！

手把手教你

有嘅 但唔餓
剩係想睇

我錯了老師

硬糖先好食

好甜

原諒了

介紹自助餐好睇

冇呀

溝死女

照買

老師有教無類

快點

我都覺 最中意睇
想食佢介紹個間台灣野

比咗學費先啦

弱到

我都覺 牛死班女

已買

又比係香港讀書好貴

去！邊間？

啲女比你溝曬啦

真 特別係學店

唔係你估啲錢咁易搵咩

冇圖

Pm比你

你唔好死

好串喎你

阿木台灣面 黃店

（跳海）

唔讀就食屎 讀完就食少舊

無良老師？

你死咗啲女點算

打架囉

得不到回覆

留比你 兄弟 我幫到盡了

我有心人

唔洗了

溝生我

留啲俾我

我食過 多人到

真兩年十幾萬

今晚啲post去得好快

你block咗我

我從來都唔block人

因為有你

如果真的太好～

唔止啦

點解拒絕我一番苦心

女你都岩？

如錯看了都好

拎去賭係咪值錢啲

生左BB

好好食

????

咁點解揾你唔到

識啲嘢

因為你冇搵過我

打4你個八婆

尋尋找找為何都找不到

幾好 下次食！
不過我哋好似好多野未食

唔準你咁講自己！

都唔知幾時有得食 有排等

你講咩話

咪拉即刻諗到佢

我唔想再講多次

咁快

仆街 笑左

正牛肉麵
我想試蛋餅！

食屎撻啦你

感覺到有伏

有吖

要啦

一秒搞掂

有緣無份

計住你 又呃

蛋餅我食過好食到

猜疑我

希望今年內可以

緣份係自己製造

世界級

唔可以咁易信人

唔識製

做咩喎

教你

咁勁

...伏我嘅

想食肚餓

冇喎

life is a game

好吖

帶我去食

真係唔知得唔得

Realf don’t know how to play

佢搞掂曬啲嘢未

得嘅 仲有幾個月

你都岩嘅 咁我都係跳海先

咁易哭

未 應該仲揾緊工 唔知佢

討厭你

一陣又出埋啲垃圾禁堂食 屌佢老母

辣殺到

咁公司就仆街
唉 好想快啲完 唔想日日戴口罩

慶幸走得快 真係好廢

我同男朋友嘈交
但內心竟然毫無波瀾係代表啲咩
我唔愛佢？
我今次竟然無再喊了

我都唔想 塊面焗到紅

皮膚差返

發生咩事？

下次下次

應該直頭唔好遇到

follow me

嘈到無感覺？

前日一野冇左4k

下次大概可以

做咩做咩

usd?

粒腰

成廿幾頁

真
單身先 唔想拍拖

Hkd

我都唔知

唔可以了

唔信你！

無歪！

未必係唔愛嘅
可能係嘈親都係個啲嘢，喊到攰 唔想再喊？

......

對唔住囉

融入唔到大家 閃了

咪咁啦 都冇人牛

留低！

限兩人，點咁多人去

唔知了 嘿嘿

我怕怕

我同你

怕你個頭

真係冇吖 我要單身！

仲講 記唔記得我半個月前話想食嗰間乜Q野 台灣個間邊爐，而家呢屌

因為我唔係度 大家好開心

楚會嬲嬲

男女都岩

牛大人？
我都想試個間 依家就難啲了

因為啲魚係海到blueblueblue

咁快就認輸

點解呀

咁都好啲，有冇買kodk

佢坐隔離枱

我坐隔離枱

怎麼那麼快

咁比你！

唔想拍拖

呢句野好熟口面

靚仔大曬

同步咗

???????????

玩港股，但女朋友有玩美股，kodk停牌停到佢入唔到，然後唔敢入錯失哂

無野大得過毒L

我岩岩先入黎簽到

毒撚位

想cool透明

係佢 屌我好想食任食

我同你掉返轉

講緊你

如果又靚仔又毒係咪人生贏家

想食616

琴晚好刺激，今日比隻kndi水咗
垃圾股

R曬頭

頭先就係睇有碗話碗研究下有咩好食

未算 加埋有錢先係

依間好食

正呀喂

我未食過

扮咩

你有咩係未食過

其實寂寞就如自己一個吃火鍋

唉 星期六日女朋友又黎 又要下廚

真係好好食
新年去食仲有十蚊利是

啲牛

嘩咁就真係贏家了

要試吓了

已經幻想到樓主係肥婆

各有各好啦 但我依家完全唔想 又冇啱

係咪喺荃灣

樓豬有名你叫

好多架

我好毒 可惜唔靚仔

樓主自爆？

唔怕！

唔知喎
有好多間分店就真嘅

係潛力股

煮咩呀你 咁好

唔好咁啦，到時啲人真係以為我靚仔

事實係咁

屌咁頂癮？我都剩係食過一次 幾正

減完肥變大波 靚pat pat

仆街啦你拎事實嚟講

你都做9我

少掛住吉邊

屌你

成日同fd食

樓主

收檔啦你

要試下自己整

無呀上個post爆左炸

幾重呀你

我唔講大話架

有整過牛肉飯！

係咪應該要自貼一張

好耐無食了

好惡

埋仔多fd

餓撚睇路，上星期同事俾咗幾隻墨魚我，整咗個海鮮焗飯，同埋個燒汁墨魚桶飯。

呢個已經係大話

同一個fd

佢地恰我

我quit連登了 再見大家

餓咗

支持牙達

過份！

你靚女無計

唔好
我最肥

收檔啦你
咁樣有冇好啲

係咪因為你自爆完個post先會爆炸

嘩少癲 咁勁嘅你

食屎啦你

好似話執淨幾間

都係fd!

Hk果啲可以汁曬佢

鳩整 啲調味料亂咁黎，最後啲飯因為唔係隔夜飯炒得有啲濕，唔係就100分

我quit連登囉

好多薑醋食呀我

小心太燥熱，好想食粒蛋

依家泊返粒先

沖涼先
想我quit登？無咁易！
煩死你班仆街

聽日又要諗食咩早餐好 但附近嗰個商場嘅大快活中左招 嗰條屋村有3個確診 但係又唔想喺地盤食

我聽日買粒茶葉蛋算

七仔三文治

我好鍾意食個日式照燒雞白三文治

因為得嗰個擺得落口

我見有幾個貴果幾隻 咩韓式嗰隻 唔記得咗係乜 好難食

All shit
仲唔訓呀你

差唔多 訓

訓啦 feel到唔訓又爆瘡

早抖

我哋係咪話推post終結者 通常我哋兩個吹水就會冇晒人

我淨係食雞蛋

靜曬
冇咩事我都走先

屋企自己煮

比你煩死

我一次可以食兩粒

一個口塞2粒？

聽日開返堂食
唔洗慌

小氣到

沖涼先！

吳準少

你都未死

就死

終於沖涼

仲遲過我

再扮

...盡左力！

死八婆

香香

玩唔玩

傳到去你到

咁好多人都聞到

沖完

大家瞓晒？
楚楚真係覆得好勤力

啱啱先起身

我仲以為琴晚會爆先唔出聲

佢哋唔開心冇話你知姐

挽留

爹吔

我出現個post就爆唔到

一齊推

嘩好耐無見啦喎你條友，bio有無五星星？要剃光頭？

走數了

can't

夜已深

早你個晨

好可憐

心事

刷牙

楚楚早晨

一齊

心與佢同在

午你個安

嘿嘿早晨

食米線

做緊咩呀

食緊野呀好飽

食咩

去左打邊爐 一人一鍋個啲
見人少少先敢去食

咳咳

帶返個罩啦阿叔

咁正

我唔係呀叔

你就係嘿嘿

你聽唔聽到啲玻璃碎嘅聲

就快打風

你個心穿左個窿

興奮感覺無咁熱

竟然暑假未打過風

好大風吖

Hi all

Hi

食飽飽

睡覺絲食左咩黎

牛扒

聽日變左又放假唔洗補習

巧c服

點解放假既

絲打

佢媽咪話打風 叫我唔洗專登去

落雨出街好煩

仲會有好多蝸牛

依家先追返post
仲勤力過讀書啊

你中意佢地？

未瞓咪入嚟傾下計囉

到依家都未爆

浸死左啦

畢仔訓左未呢

唔會反感佢哋無咁恐怖

咩叫無咁恐怖！係好 恐怖呀！

都可以接受

啱啱起身

媽咪

四腳蛇恐怖啲

接受埋我？

又瞓？

雲兄

我愛楚b

ya!!!!
好苦悶

一樣恐怖.........

我都係聽下歌

前排廁所有四腳蛇 入親去都心驚膽戰

我又攤左係梳化

輕輕一推

補牙 啱啱補完

埋埋

痛死未

做咩

冇 麻醉咗諗緊做唔做手術好 有倒及牙

叫下你 好悶

好chur 硬漢子兔兔

要另外再約 又係開始準備忙碌咁做嘢

有工返 羨慕

沖左涼未

今日唔洗番工 做學校嘢

唔知你講咩喎..

唔記得你幾多歲了...

我一直都冇講過

真係

快啲沖涼啦

唔係！明明以前都大概有個印象

依家去

廁所安全 去得了

今日早咗

希望佢講完真係沖

信住先

好奇問點解見左你個名咁耐仲係p嘅

因為個帳上年六月之後先開

而家再估下

要幾耐先會甩到

另行通知

啱啱做完運動

未！

打機打到太夜想射波

我支持

出面有個悶咪入嚟傾吓計囉

射啦 其實本身今日休息去潛水 早兩日睇天文台大雨然後cancel咗 我連個假期都cancel埋

呢幾日天氣都好唔穩定 一時落狗屎 一時又好焗。。

熱死就溶

我做嘢都好尷尬 做做下又落狗屎 最後呢兩日都坐喺度煲劇

差唔多了

爆gpa升返8大唔難

咩劇

咪精神病囉

都未聽過

識睇 好正

雖然精神病但沒關係 wor

好狗血 一啖砂糖一啖屎😭錫完又鬧 鬧完再錫

有幾集好催淚 男人老狗睇睇下喊咗爭啲俾同事發現

真係未聽過

安慰下你

如果你有Netflix嘅話就會知

啲人以為你有精神病

會俾人笑點會俾人安慰

我發現我有一個都幾痴線嘅行為

冇Netflix 都睇到

等呢幾日得閒去睇下

係咩？

Cls男主 咁多年都冇老過 仲同星星嘅時候一樣

睇下 女主角啲戲真係好好 但我之前冇睇過佢啲劇

就係成日send WhatsApp/睇ig /lighk個時

會陰陰嘴笑 好猥瑣嗰隻

我依家回緊post都係到笑

好痴線

連啲肌肉都一模一樣

如果你係女仔就應該會既

我wiki左 好似幾正

我都有wor....

睇啦睇完之後同楚姐又有偈傾

屌係咪咁勁啊

有時喺車度 食緊飯 做緊嘢 然後陰陰嘴笑 真係好怪

Real

楚姐都有睇架原來

佢話佢等更新等得好辛苦

同我一樣 我係度諗緊啲人會唔會當我係痴線

我差唔多訓 早抖

.晚安

早晨

肉肉早

埋埋早
食咩

仲諗緊

仲有20推埋佢

粉腸

早晨呀兔

羊羊早晨

點稱呼

叫我肉肉啦

hi各位

Hi you

你個名幾正 諗起綠色頭髮隻野

唔想做嘢 好懶

繼續訓！

要趕文 仲有5日deadline

肉肉早晨

加油呀
雖然我會拖到最尾兩日先做

大大力㩒低
早晨埋仔

羊仔早
肌肉終於酸痛完

sem尾

1000